點先可以放低一個人 我做唔到

第一次咁鐘意一個人 斷左差不多2個月聯絡 以前日日見 日日食飯 得閒就睇下電影 假日無出街 大家又傾7個鐘電話咁 好可惜 我太被動 唔識主動 錯過左個男仔 講真我係錯過左先後悔 依家行街會諗起佢 經過以前成日食既餐廳會諗起佢 做咩都諗起佢 點先可以放低一個人 我依家做咩都力不從心

追翻

放低唔係咁易㗎愈迫自己愈辛苦呀

唔啦 我好清楚 我係只係水泡
同埋佢對我已經淡哂 曖味都拖左一年
我認我衰 唔識主動

2個月我8年啦

我朋友話要放低一個人就要真真正正搵個男朋友 唔好再同人死係曖昧到
我想講我都唔想 同埋 我真係好鐘意佢 我覺得無男仔可以取代到佢

我識左佢一年姐 一直都係曖昧 岩岩先斷2個月
你8年都味放低？

一野轟落去一下就放撚底佢

我都想 我仲得閒睇返以前既相同回憶 唔捨得dele

都冇話放唔放低 已經唔想見到佢個名 Facebook 都冇follow 佢但成日都見到佢個名係度俾like

好老實講 真係深愛過嘅 就算再搵過另一個 都會諗番起同佢嘅經歷忘記一個人係要一世㗎 我都放唔低

唉 我仲得閒就留意佢facebook同ins動態

唔好睇啦 睇得多傷心又傷身

我第一次鐘意人 味係男女朋友就all in左感情 勁鐘意佢
個個都見我同佢一齊食飯一齊返學放學 以為我哋開始左
其實得自己知同佢距離有幾遠 想打醒自己 點解果陣唔主動
失去左先後悔

準備block佢了

人真係要失去左先識珍惜
後悔都無用㗎 順其自然啦 唔洗迫自己放低
有時睇下啲回憶喊下呻下叫下春都好呀

反客為主 你過得更好 又多仔追個陣 佢就會成隻狗咁R翻埋嚟

唉 唯有順其自然啦 我係自己唔覆佢 自己選擇同佢斷 我好清楚 佢只係放住我係到 當有水泡陪
結果斷左之後就好掛住佢 諗下諗下 做水泡都幾好啊 起碼佢仲係我身邊

我唔會有人追啦 全世界都係女 學校好多女
我身邊無乜異性朋友
講真 我可能成世無拖拍

上網囉

抵

唔啦 想放低佢先 我唔係特別想出pool 只係想佢係到

抵死

邊個叫你出pool姐搵第二個人吹水吹得多 你就會發現個世界好大 好快就放得低佢

原來係咁

男又好 女又好 都係要有人爭先會變得更好
個種魅力好難靠勤奮去迫出嚟
eg你會識得同人講嘢咗 有動力扮靚、整靚自己fb ig 由心而發嘅自信

時間
有D人好勁既 識條新仔/新女就可以忘記曬 你可以試下 唔擔保一定得

人生都係要帶D遺憾先會成長 睇開D啦巴打

點樣為之爭先有既魅力

咪講咗

我明白呀😢 我曾經好鐘意佢 但我只係水泡😢到宜家仲未完完全全放低佢

絲打？唉 我同你一樣

留tg傾下計？

我識佢一年 都曖昧左成年 除左無錫 無發生關係
基本上情侶日常野都做哂 睇電影 見對方家長 上對方屋企 連旅行都去埋 我好on9 仲要被動 結果錯過左一個男仔
今日岩岩好2個月無見 好掛住佢
我同佢曖昧左一年 講出黎 個個都話太耐無表態 我諗佢都淡哂 只得我對佢感情愈黎愈深

我抽離唔到 我搭車諗起佢 行街諗起佢 返學諗起佢
唔敢再去同佢以前去過既地方 成日聽失戀歌
我個個朋友都叫我放手 唔係好仔 只不過當我水泡
我仲好掛住佢 明明知道大家唔會再有交集 仲期待可能仲會有機會
就算搵返佢 佢只會都係當我水泡放係到 我對佢好好 基本上隨傳隨到 呢一年 我真係過得好開心 同佢有好多回憶
依家日日都好辛苦 雖然識得唔長 大約一年到 不過都多謝佢曾經對我咁好 唉 我無左佢 無左好多樂趣 生活好無意義
好想再同佢傾計 食飯 睇戲 我諗之後都唔會有可能

絲打你做到咁樣佢都唔主動

same feeling

佢有主動 係我被動 我本身比較內向 係網上講野會比較大膽 現實呢 講到感情我會縮...明明好想同佢一齊 佢有講過屋企人想我做佢女朋友 佢全家好鐘意我 我淨識答哦 原來係咁.
其實會知佢對我有意思 我等佢問可唔可以做佢女朋友 我一定答好 不過始終佢都講屋企人想我做佢女朋友 無講到自己. 佢有時會講我打扮幾令 好心動 我都淨識答 哦 多謝
一比佢提感情我就避 佢淡左 見我無表態 放左我係到 做住水泡 再係網上溝其他女 我一直都知 我同佢去旅行果陣 見到仲問其他網上女仔洗唔洗要手信 我大約知 佢唔係鐘意我 我諗係做左水泡
不過自己都好錯 太被動 令到佢覺得我講極都唔明 心累

見到你ac名 唉 我想返到上年 再重新識過佢 我第一次咁鐘意一個人

唔好再話遲喇，你會後悔架

已經後悔緊

我成年啦
邊有咁易放
只係而家比以前冷靜左
有人追都一一火速拒絕
覺得佢咩都好 其實理智諗根本唔係咁好
當水泡當咩都好 一定唔係當將來既個位
到最終只能睇化d 放唔低咪先咁聯繫下 至少個心好過d
好好工作 一個去下旅行 漸漸唔在諗起佢就想喊
我都已經冇在諗點適應接受下位 覺得冇咩人值得我在去愛一次 甚至面對隨時可能被傷

我之後班有一個男仔知道我無再同佢聯絡 就好誇張咁係咁約我同突然接我放學 我都直接拒絕左.. 我之前岩岩無聯絡 有個心態係好想人陪 不過都唔會搵到個男仔好似佢咁既性格 對我咁好 唔會再有男仔再成日叫我花名 就算有 都唔會再係佢 我只係鐘意佢 我放唔低 其他男仔 我真係接受唔到

好明白你㗎我都想時光倒流
愛得太深

想問下 你同佢係拍左拖再分開？真係無任何機會挽完？
純粹問下 見你都愛得好深咁

冇錯 就係呢種感覺
想人陪 但搵黎搵去完全唔係個回事
到最後情願自己一個人算 佢約我 我實有時間
其他人約 不如留返d時間俾自己算
搵第個忘記呢樣野 只限有好感普通鍾意
真係講到愛 係冇可能搵個水泡就接受到忘記到

佢曾經比人傷得好深 佢同我講搵左2-3個水泡去沖淡
之後都分開左 就遇到我 我諗我只係佢第4個水泡
佢都同我講過 佢拍拖拍到驚 唔敢再愛一個人
唉 佢明明只當我水泡 我就all in左 我諗起都好心酸

其實睇返你既情況 我覺得又未必真係當你水泡
但可能大家都冇行出個一步 錯過左
你係習慣左佢既存在 陪你去呢度個度
慢慢有左感情 到佢走左 你先發覺自己對佢既感覺已經去到咁深
吸收經驗 下個會更懂得點去捉緊 💪🏻

係呀挽回唔到 試左好多方法
我後悔點解自己唔早啲改好

唉 我諗我都要放低佢先會搵另一個 自己放唔低佢 唔想害左另一個男仔 同埋 我係自己選擇同佢斷 因為佢對我冷淡左 同見到係交友app撩其他女仔 我自己好on9 係到呷醋 覺得辛苦
我個朋友問過佢點睇我 佢話有feel 不過唔會同我拍拖
我果陣都知自己收得皮 唔明點解做咁多行為會比我誤解係追我 我朋友知我唔敢問 佢幫我問 就直接講左 有少少feel 不過唔會簡我做女朋友 仲話我係好女仔
不過我諗佢一定知係我唔敢問 叫我朋友幫我問

唉 錯過左就真係錯過左 你地拍左幾耐？
加油啦 希望你我早日放低

話耐唔耐 半年 但經歷左好多野
不過唔可以迫自己放低 真係愈迫愈辛苦

我明果種想放低又放唔低果種感覺
好心酸

同其他人講都唔會明
因為佢哋都無經歷過
個種心痛真係自己最清楚

雖然我味同佢開始過 但都日對夜對左一年 果陣好瘋狂 一起身就搵對方傾skype 傾到訓教 明明係學校都一齊食飯 一齊坐 放假仲約出黎見 知我病會陪我睇醫生 會探我病 又教我做運動 踩單車 最誇張係7月果陣突然問我去唔去旅行2個人就咁樣去左次旅行 仲講好下次要去邊 不過 無了
唉 明明咁熟 如今只變做陌路人 我好唔甘心 諗返起都心痛
我唔明點解甘樣都做唔到情侶

呢樣，係佢話屋企人想你做佢女朋友後隔左幾耐先問？定佢淡哂先問？

你地咁樣都唔係情侶

Um 我朋友幫我問之前果幾日有講 問左之後果幾日呢 仲有同佢keep content .佢都仲有咁講 仲有約食飯
咁我就唔明點解要咁同我朋友講 不過好明顯拒絕左我
如果你對一個人有feel想發展 點都唔會同佢朋友講係好女仔 不過唔會想拍拖掛

我3個月

好多人都好驚訝

加油走出情傷啦

我同佢同一間學校 有時見到
大家當大家透明

雖然好廢話
但到你放低到果刻就會放低到
逼都冇用

當發左場夢

我都唔知係米叫分手 冇特別聯絡 搵佢就hea 覆 係米可以收皮
其實係我衰既 有個時唔識珍惜又發脾氣 到散個陣佢話唔想諗拍拖就完左

大家一直都有暗湧
去到有下太衝動 做錯嘢講錯嘢hurt佢
結果分開個半月了 前期都有chur住追返佢
到而家變返朋友相處咁
唔算hea覆 但都陌生咗好多
我仲等緊你

咁又真 呢樣似係拖住你 又未搵到好過你既代替你

同你好似 衝動果個係我
一開頭chur 宜家唔知點做
你地仲有冇見面？

佢又冇拒絕我 淨係話忙...
我都唔知點同佢傾....

屌我都係....

加油

屌 佢仲要有性病我都仲鐘意 我朋友屌9我on9

唉 感情呢家野好煩

I know that feel#cry#do 我都係分開咗就黎兩個月，每一日都過得好辛苦唔去做GYM根本訓唔着，又會不停咁諗起佢，唉

好煩啊 我都同你差唔多 仲要晚晚訓教都諗起佢 醒左又係諗起佢

一個月我都未放低 佢好似冇咩事
講到未衰果個係我

有冇諗住繼續追

吓 唔係掛
佢講架？

Um 之前話自己睇醫生驚 叫我陪
我果陣以為普通唔舒服 點知一出黎話好大獲 我問咩事呀 佢話性病頂 人地診所全部護士全部望撚住我 以為我同佢搞過咁 我由始至終都無同佢搞過好無
聽佢講話同初戀分手 傷心 搵過2-3個水泡拍拖 仲話返人地女仔污糟 都大半年前了
果陣我仲覺得無咩野 佢比人傳染到 好慘 仲好鐘意佢
我朋友問我係咪on9 叫我一定唔可以鐘意個player
直到依家 我同佢斬左纜 講真 我好傷心 但我身邊朋友拍哂手 話要醒目 搵都唔可以搵個有性病
諗起同佢去旅行 係分開2張床 佢係咁上我床比性暗示我就覺得嘔心 我仲一野踢左佢落床 完全無同佢搞過
就自從果次旅行之後 對我冷淡左好多

好彩你醒目ja 鍾意佢都有防線 如果搞埋你就慘 性病呢家野真係好恐怖 不過你肯同佢去旅行算係咁 仲要冇分房 已經好好 又冇嫌棄佢 佢呢D遲早玩到自己周身蟻先識醒
你真係要搵個個好既 聽完你呢d情況 覺得你斬左纜真係一件明智既事
雖然我好明你好鍾意佢 都明斬左但又每日都掛住佢既感覺 去邊做咩都諗起佢 但佢太濫啦⋯⋯ 同埋 完全係想食你咁 食唔到就淡 根本都唔係真心既 所以 加油呀 諗下佢d衰野會好過d 易放抵d

情況同你差唔多
錯過左先嚟後悔
隔左年幾先追返人
依家到人地淡左
如果想追返真係要快

唔啦 佢周圍撩女 又有性病 ..我果陣真係覺得性病都無所謂 因我我鐘意佢
依家諗起覺得 雖然可惜 不過如果真係拍 想搵個正常的男仔
雖然我自己條件都唔係話好好 但想要識個正常的男朋友

咁聽落佢都唔係好仔
錯過係為左令你遇到對的人

我想 但唔知可以點做

我都覺得係因為旅行無同佢搞到 一返黎先完全2個人咁 對我好冷淡 有時都會約我食飯 我感覺佢只係放我係到做水泡 如果真係有女朋友 會一腳踢走我
我現實得2個朋友知 唔敢同咁多人講 佢地聽到性病就想我斬纜好耐
我鐘意佢鐘意到麻木左 竟然覺得無所謂 果陣真係勁鐘意佢
最後見佢日日上網撩其他女 同我曖昧去旅行 又問網上女仔洗唔洗要手信 果陣好心累 覺得就算真係拍到咁又點
真係好心累 加上我朋友問完 話唔會簡我做女朋友
曖昧左一年 旅行去埋 唔知佢點諗啦
就下定決心 同佢斷絕聯絡
我自己簡斷既 已經2個月了 無之前咁傷心 不過都好心酸

之前總覺得同佢好有緣份
不過算啦 時間都無得返轉頭

發夢可以識更好嘅仔

🤔巴定絲？
你可以試下wts下佢 開下話題？
不過講真感情一淡左 好難升溫

有發夢
不過識仔就唔啦 始終放唔低 廢事害到人

i know that feel
用第二個嚟忘記ex好撚仆街

絲
試過但一句起兩句止 仲要hea 覆 我都唔知可以點

現實係咁 好多人都搵水泡黎忘記ex 我都識有人係咁
但自己真心做唔出
前排有個男 唔肯定係咪見我同佢無聯絡 突然接我放學 又約食飯咁 比錯覺我 好似想追我 我全部拒絕哂
想忘記佢 但又唔想搵水泡 唔想咁仆街傷到人
之後我一係hea覆 一係唔覆 佢都無再點content我

我諗 如果hea覆 都可能心中無你了
唉 有時候 可能要懂得放低
你敢唔敢直接講問可唔可以一齊返
我就唔敢

淨係靠時間嚟忘記一個人真係好辛苦

絲打你幾大點解可以去埋旅行人地講埋都避開

我覺得係你自己攞黎 好多時 cause and effect

人地對你曖昧1年聽到都覺得辛苦 通常都係最多3個月

你地去埋旅行 你都扮冷淡唔講自己心底意思 仲問人地網上D女
咁ge反應 一係 你真係無意思 （呢種反應99%都係咁）

一係你on9 (幾罕見情況)[sosad@_

絲打 唔好太傷心 都唔好強求啦 雖然好可惜 但係慢慢整理自己情緒啦 整理自己情緒同時反思下唔好再咁被動

其實人一生真係唔長 點解要介意人地目光而耽誤自己想要做ge野？

整理情緒之後就 好好學習進步 下段關係順利啦

每個認真對待愛情ge人 都值得擁有美好ge關係

加油！

我岩岩19 同佢曖昧成年果陣係18

我真係被動到木頭咁

好多人都係甘同我講叫我放低 初戀呀 邊甘快放得低
如果個陣唔衝口而出 唔做d 傷害佢既野 體諒佢同包容佢可能而家唔會去到呢個地步
之前問過 佢話唔想諗拍拖住好攰
是米可以死心了

Ummm 我覺得係
唉 我同你相反 我雖然味同佢開始 但我缺點係內向同木
其他方面對佢好好 真係好
佢成績唔好 我幫佢免費補到識為止 佢唔識做project 我幫佢做埋 佢有野想要想買 我就買完比驚喜佢 我味發過佢脾氣 一年內 我敢肯定一次都無 錢銀都計好清 佢請我食飯 我會比返錢好/如果佢唔要 就下次再請佢
可以對佢好 所有野都做哂
講真我係隨傳隨到 係咪對男人愈好 愈唔會珍惜
唔敢再對人咁好了

其實我都知 但係我唔想死心住
你做甘多野 佢有冇咩反應先
或者你未遇到mr right 呢 又唔好因為甘而唔敢再對其他人好
The best is yet to come

所以我已unfriend同unfollow
反正對方都唔care

唉 我都差唔多
仲會講幾句就已讀不回
放棄左

最勇就係約佢睇戲但失敗

佢一直有追我 可能我錯覺
我病左會陪我睇醫生
話想學單車 直接搬單車教我學
我之後學校要同一班唔熟人去大陸參觀 佢驚我悶 自願報名陪我去
我手工唔好 要整model 佢幫左我好多
我地一齊食飯 返學 放學 做咩都2個人 有同學以為我同佢係男女朋友
佢有時無野做會到我屋企打機 我有時都上佢屋企
日日都痴一齊
真係勁好朋友 超fd
佢一講到感情我會驚...我唔知點解
最後去完旅行 返到香港佢對我好冷淡
我諗佢已經對我淡哂
我同佢相處模式好似斗對對方好咁
佢對我好好 我都對佢好好
我同佢都係唔會發脾氣既人 性格都好夾
唯一唔好只可以話佢鐘意搵水泡 用交友app 搞到自己有性病
我果陣覺得無所謂 只要我鐘意佢就得
可惜我太被動 我諗佢心都淡哂
算啦
我同佢係結束左呢段曖昧關係

唉 咁不如放低佢啦
佢心可能無你...

要睇吓性病係邊種病先
ppp嘅話其實好多無性行為過嘅都會有

其實你做左甘多野佢sense 到既 係佢可能都當你水泡啫
可能男人真係要到失去個刻先知自己鐘意邊個

可以點做先可以挽回一個人...

4個月lu

佢講過食過幾個處女 1個唔係處
我知佢搵水泡果陣搞過未成年
果陣聽到會少少覺得佢情史亂
我味拍過拖 無佢咁多情史
所以聽到都嚇一嚇

佢最放唔低咪初戀 佢講過搵水泡去令自己忘記 直到呢刻 佢都仲係掛住初戀果位
我覺得佢知我唔多唔少都有好感/鐘意佢
因為無好感 又點會2個人成日咁痴埋一齊

加油啦

所以我都放低緊

追返都要遇自己要做下靶位比佢食住你會好辛苦

我之前放低係直接斷左聯絡
我呢想過返自己生活
發現我呢一年淨陪佢 自己朋友已經疏遠左
得返1-2個朋友聽自己鳩up 食飯咁
試過係咁唱k 愈唱愈掛住佢
以前鐘意打機 打LOL 一上就見到佢 唔敢再打
想返以前自己生活 但已經好難

基本上係佢食住我上 佢主導哂全段感情
我係好被動唉

佢有冇逼你主動

個個似你細佬多啲

姐係點？
有係咁講屋企人想我做佢女朋友

人地話我同佢似兄妹

岩啊

你對男朋友真係好好
我都想要

重新出發

唔係男朋友 只係好朋友
曖昧1年了
連聯絡都斷埋

嗯嗯 我都要重新出發了

點解同我咁似 我都係咁
雖然依家呢一刻 我同對方都可以仲見到面
但大家見面嘅時間已經愈嚟愈少
成日都好掛住佢
朋友都叫我放手 分散下注意力

same
佢約我 我無時無刻都得閒
其他人約 算啦 都冇嗰種心情出去

我知道已經無可能
2個月前好決絕 搵我無再覆
約我無再出

如果我都可以咁決絕就好
我成日都忍唔住去揾佢
中意佢中意嘅嘢
想同佢有多啲嘅話題
但做咁多嘢
都係冇可能

我拖左一年 斷果陣諗左2個月 有時諗到喊 唔知自己唔捨得回憶定佢個人
唉 最後都決定斷左

我都係啊
做咩都諗起佢 d朋友話佢係渣男 叫我放手 但我真係放唔到 日日都好辛苦...

係 我留過tg係連登 好多人搵又點
根本就填補唔到

喊過好多次 但都唔捨得
有次俾佢問我係唔開心 我已經喊緊
我同佢講咗
我好依賴你 唔想你拍拖 唔想冇咗你
依家諗起覺得好後悔 竟然講咗呢啲嘢

你講完之後有咩反應

同你做過一模一樣既野
因為無左佢 空虛 留左tg係連登
識到好多絲打
最尾傾得熟得一個
都叫同果個絲打做左現實朋友 會食飯咁
有人傾係會好過
但得返自己一個會好掛住佢
成日諗
佢會唔會唔多唔少都掛住我呢
佢有無後悔呢

成日諗
佢會唔會唔多唔少都掛住我呢
佢有無後悔呢……

唔好諗呢D，
好殘忍噉講，
呢個人做乜嘢都已經同你無關

對自己/家人/朋友好D

接受一>面對一>放下

佢話咁我拍拖都照揾你咪得 唔會冇咗我㗎喎
我話咁樣唔得
隔一陣佢又問返我 如果有一日 我真係拍拖 你點算
我話我都冇計 我會揾好多嘢嚟做 麻醉自己

佢好明顯唔想同你發展
正常你講得出 對方對你有意
已經一齊左
唉
我完全講唔出呢D

唉 由第一日開始已經知道冇結果
但自己係都要'中'個頭埋去
同佢有太多回憶 唔想亦都唔捨得放低
都差唔多有兩年幾
講咗出嚟都冇用 佢都當我係朋友
依家去親邊到都覺得好有回憶
會諗起佢
遲啲如果唔會再見面
可能連街都唔敢出

如果無可能 只會令自己更辛苦
唉
你2年幾 一定好難斷同唔捨得

絲打 我同你好似
唉 會唔會tg傾下咁
我依家無左佢 覺得好空虛
以前日日見 依家變左陌路人

我都唔知可以點
如果揾第二個人 其實都係當人係水泡
之前日日一齊返學 放學 食lunch
放假又一齊 到考dse又一齊溫 返工都一齊
基本上無時無刻都一齊
唉 真係好唔捨得

好

真係好似好似 救命
旁人仲以為開始左拍拖
其實根本味
我仲同佢去左旅行
我諗以後都唔天再去果個地方

睇嚟我地係同道中人
本身我同佢有機會一齊去旅行
但我拒絕咗佢

我嗰ex唔算hea 大家朋友咁相處都算ok
但一傾到曖昧/約 佢就stop

Ex?
姐係你想追返？
一傾到曖昧 會唔會係佢本性內向先stop
不過約呢 有心就一定會同你出

岩岩tg左你啦
唉
本來仲plan左下次去日本
不過無了

damn 我都係

我都想知
點解要咁衝動...
而家唔想淨係好似陌生朋友咁落去

Same here
往往下定決心放低既時候 總有野發生令啲感覺番晒黎
四個月了 仲徘徊緊 好痛苦

唔好灰心 總會遇到既

我可唔可以都傾埋一份

呢種感覺真係好痛
寧願見唔到好過

比tg我

絲打好在你都有少少理性冇比佢
呢啲人對你唔認真唔好晒時間啦
支持你move on

係 會偷偷地望佢 唔敢眼神接觸 點解會變到咁

係 我hurt咗佢 我想挽回
Chur又chur過
但佢好似淨係肯以朋友同我相處返

但通常啲男仔又冇野 反而中意呢啲偶遇

我諗宜家連朋友都唔算 淨係得ig fb 先知佢近況
tg 可唔可以加埋我

我都hurt過
佢都仲肯同我拍拖
但變到對我好漫不經心咁
真係欠咗佢咁

我寧願佢漫不經心
至起碼可以慢慢睇到我嘅改變
我真係會好好珍惜你

明呀
太愛一個人 麻木到咩底線都可以冇哂
只要呢個人留低 明知咁既結果只會最終受傷
但旁人睇得幾清 就係自己永遠醒唔到

係 但明明呢個人永遠都唔會好似其他人咁積極約你見你
不過總係拎黎辛苦咁

除非真係完全放低 唔係我覺得呢種感覺只會一直係自己身上循環 他 叫左我好多次識多D朋友 擴闊下圈子
對自己好 但我情願而家寄託係工作買野旅行 都唔想去迫自己勉強去接受某位 去夾硬搵人為攝而攝咁打發時間
好明白咁樣對自己可能真係最好 但 冇計 過程好辛苦
都渡過左無數咁多晚既空虛 失落 好迷失
學楊千嬅講 要重新適應一個人太唔容易啦

hea覆即係佢都唔珍惜你啦
既然唔會再對你好, 咪慢慢放低

如果佢諗清楚時自然會搵你. 唔再搵咪move on

我同你個情況差唔多，不過我追女
而且我係主動，但比佢話冇空間
真係唔明你地女性諗咩，又話要主動搵你，主動搵你又話冇空間

搵過第2個
比個機會第2個人去了解你
等佢去愛錫你
當你係幸福之中
應該可以暫時放低下一個人

問題好簡單

1)你低質，個男人已經係你搵到最高質嘅人，或甚係唯一會理你嘅人，所以先叫做冇男人可以取代佢。

2)都係你低質，只係marginal meet到個男人要求，佢覺得自己deserve better，但身邊冇其他女住，咪拖住你先囉。觀望到有第二個更好就會飛你。

3)圈子太細，唔認識其他男人，錯失其他發展機會。

解決方法:

搵啲野學下，例如做下運動

既可以提高自己質素，又可以擴闊自己圈子同眼界。